其實屎波寧可以保持到咁廢都算才能黎

好心你就傳啦屌

有預感會反cup

屌前一球如果唔計越 佢連炒兩球

係

屌以為講smalling 心諗有份踢咩